大家對上司無理要求有咩睇法？

照做？唔做？

個個底線唔同
過左咪同老闆提出囉
唔過唯有硬食

唔敢出聲是咪好廢？

出聲啦，大翻佢轉頭，唔係會比佢食住上

自問做哂本份 老闆都是唔滿意
是咪要考慮轉工

打工仔諗既本分 不等於 腦細諗既本分
覺得委屈咪走